食雪糕會咬定舐

舐

啜

舔
唔比佢漏落嚟

直接吞

奶

含

吹

混合技

硬就咬
軟就奶

奶條 吮
水條 咬

成個吞

由軟慢慢變硬呢

I mean m記朱古力脆皮新地

雪條咬
雪糕lam

硬雪糕我就用匙羹「畢」嘅

食軟雪糕雪糕雪糕

放入口妹下妹下